可能我會出SE

依家APPLE D 機又唔算太好用
d新功能又無用
可能SE先係我真正既選擇

SE

SE 用家

SE先係最符合人體工學的設計

se有新？